有冇人有美國綠卡/passport 準備去美國？

由細到大係香港果d 諗住去到搵咩工/會唔會讀d cert 進修下先
住邊個城市？

好視乎你咩Major畢業,但一般香港人住西岸比較多 (e.g. Bay Area, San Francisco， 多啲廣東話人), 東岸紐約就以福州人比較多，

利申：住係紐約

讀cert local cc既話好似唔係local resident既話學費就會貴啲

不過整體都唔算貴

利申bay area

係，仲俾我搵倒d 唔洗錢有得讀既技工學徒課程，有幾蚊人工收返tim 但係香港一直做文職好擔心去到後悔/靠幾蚊收入燒積蓄唔知mit得幾耐

我兩邊都住過，好似西岸d 本地人nice d NY 歧視嚴重嗎？

紐約係暗黑版香港， 人係相當暴躁，唔會點幫你理你，種族歧視唔嚴重，始終多華人， 但California 會好d